邊個台買256GB Note10好

最近Csl終於完約
想轉台加換手機
想出note10
打算入部256GB
有冇巴打知依家邊度買最平同埋上邊個台好

屎眼通問下

係咪smartone?

係

Smartone 上台出機平過去電話鋪買

知唔知如果買佢有得拎機未？

有la
聽人講開始左派機

咁正喎，算唔算偷跑？